cctvb作反

唔使再問我點解裝cctvb 知己知彼
要知佢點鳩up返屋企先可以準確咁屌自己老母

Cls

不嬲都有d人反
差在袁狗見唔見到姐

講返人話啫

支那畜講人話咪係作反

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法